<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vũ&#39;s Blog</title>
    <link>https://gocuatoi.com/</link>
    <description>Recent content on Vũ&#39;s Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>&amp;copy; 2019 Vũ</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Oct 2019 15:53:49 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://gocuatoi.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Di cư sang Vim</title>
      <link>https://gocuatoi.com/post/di-cu-sang-vim/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2019 15:53:49 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://gocuatoi.com/post/di-cu-sang-vim/</guid>
      <description>Vim là gì? Vim là một trình soạn thảo văn bản cấu hình cao để tạo và thay đổi bất kỳ loại văn bản một cách hiệu quả. Nó được bao gồm như hầu hết các hệ thống UNIX &amp;ldquo;vi&amp;rdquo; với và với Apple OS X.
Nói ngắn gọn thì Vim là một trình soạn thảo văn bản nhẹ nhàng và đơn giản và được sử dụng khá phổ biến.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thế nào là một tình yêu trường thành?</title>
      <link>https://gocuatoi.com/post/the-nao-la-mot-tinh-yeu-truong-thanh/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 21:32:22 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://gocuatoi.com/post/the-nao-la-mot-tinh-yeu-truong-thanh/</guid>
      <description>Không cần phải nhắn tin, gọi điện cho nhau dồn dập, sáng tối. Cũng chẳng cần khoe khoang với thiên hạ. Cũng đâu nhất thiết phải gặp nhau mỗi ngày. Không cần phải khai báo đang ở đâu, làm gì, với ai. Nhưng cũng chẳng thường xuyên giận dỗi. Tình yêu trưởng thành, tin tưởng là cần thiết, không đủ tin tưởng thì mạnh dạn chấm dứt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vì sao tôi rửa tội</title>
      <link>https://gocuatoi.com/post/vi-sao-toi-rua-toi/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 01:07:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gocuatoi.com/post/vi-sao-toi-rua-toi/</guid>
      <description>Tôi một con người không có niềm tin vào tôn giáo, luôn tin rằng mọi thứ trên thế giới đều vận hành một cách tự nhiên mà không phải bị tác động từ một vị thánh thần nào cả.
Trong một đời người có lẽ ai cũng sẽ phải một lần đi qua bước ngoặt của cuộc đời. Bước qua nó, bản thân sẽ trở thành một con người mới hoàn toàn khác lạ với con người trước đó.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tản mạn chuyện ga lăng</title>
      <link>https://gocuatoi.com/post/tan-man-chuyen-ga-lang/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2019 17:13:14 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://gocuatoi.com/post/tan-man-chuyen-ga-lang/</guid>
      <description>Do mới chứng kiến một vài hình ảnh về sự ga lăng của mấy anh con trai và mình cảm thấy nhột sau khi thấy những hình ảnh đó. Why nhột? Bào chữa thế nào đây?
Đây là bài viết mang tính chất tự kỉ. Mọi thông tin được lấy từ internet nên người đọc tự chịu trách nhiệm về tính xác thực bài viết =))
Định nghĩa ga lăng Tìm kiếm và đọc một vài bài viết trên internet thì:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tạo blog cá nhân với Github Pages và Hugo</title>
      <link>https://gocuatoi.com/post/tao-blog-ca-nhan-voi-github-pages-va-gohugo/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 08:38:24 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://gocuatoi.com/post/tao-blog-ca-nhan-voi-github-pages-va-gohugo/</guid>
      <description>Bạn muốn có một trang blog cá nhân để chia sẻ kiến thức, kinh nghiệm và mọi niềm vui buồn trong cuộc sống. Trên internet hiện có rất rất nhiều cách để tạo ra một trang blog đơn giản và miễn phí. Trong bài viết này mình sẽ hướng dẫn cách tạo một trang blog cá nhân bằng Github Pages và Hugo.
Github Pages và Hugo là gì ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Developer From Scratch - Part 1</title>
      <link>https://gocuatoi.com/post/developer-from-scratch/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 09:14:42 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://gocuatoi.com/post/developer-from-scratch/</guid>
      <description>Mình là một tên developer khá là -:vãi:- và nay mình sẽ viết bài hướng dẫn làm thế nào để có thể trở thành một developer.
Bài viết này mang tính vui vẻ, đọc vui là chính nhưng có thể sử dụng để tham khảo. Dành cho tất cả mọi người, bất cứ ai đều có ý định sẽ trở thành một developer.
Để trở thành một developer bạn cần gi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lucid Dream - Học khi đang ngủ</title>
      <link>https://gocuatoi.com/post/lucid-dream-hoc-khi-dang-ngu/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2019 21:31:15 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://gocuatoi.com/post/lucid-dream-hoc-khi-dang-ngu/</guid>
      <description>Mới tình cờ tìm hiểu được một thứ hay ho về giấc mơ của con người. Nếu có cách nào hiểu tận gốc rễ và làm chủ khả năng này thì bản thân sẽ tiến tới được cột mốc rất là cao đó, cái này được gọi là lucid dream.
Lucid dream là một giấc mơ trong đó bạn nhận ra rằng bạn đang mơ. Bạn có thể có được một số quyền kiểm soát điều khiển được giấc mơ theo ý muốn và hơn hết là có thể nhớ lại toàn bộ trải nghiệm trong giấc mơ khi bạn thức dậy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fullstack Developer tại Epal Solution</title>
      <link>https://gocuatoi.com/work/fullstack-developer-tai-epal-solution/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2019 10:00:24 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://gocuatoi.com/work/fullstack-developer-tai-epal-solution/</guid>
      <description>Công ty: Epal Solution
Địa chỉ: Thành phố Hồ Chí Minh
Website: https://epal.vn
Slogan: Our Solution - Your Success!
Vị trí: Nhóm phát triển sản phẩm chủ lực
Thời gian: 08-2017 đến hiện tại</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Singleton trong NodeJs</title>
      <link>https://gocuatoi.com/post/singleton-trong-nodejs/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2019 09:10:24 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://gocuatoi.com/post/singleton-trong-nodejs/</guid>
      <description>Trong NodeJS, người ta thường sử dụng module. Rất nhiều người gọi đây singleton pattern của Node.js, nhưng đây không thực sự là singleton.
    Không, đây chỉ là một đối tượng (object) được lưu trong bộ nhớ cache - và một đối tượng không được bảo đảm sẽ được sử dụng lại trên tất cả các tệp yêu cầu nó.
Vấn đề với require Khi bạn gọi hàm &amp;ldquo;require&amp;rdquo; trong Node, nó sử dụng đường dẫn của tệp được require làm khóa bộ đệm.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tin nhắn ngày thứ năm</title>
      <link>https://gocuatoi.com/post/tin-nhan-ngay-thu-nam/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2019 21:26:37 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://gocuatoi.com/post/tin-nhan-ngay-thu-nam/</guid>
      <description>Oh Sorry!!! Cần bạn cần mã bí mật để xem nội dung bài biết này.
Bạn có mã bí mật? Hãy gửi nó đến đúng nơi xem được nhé :kissing:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>License</title>
      <link>https://gocuatoi.com/about/license/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2017 20:50:41 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://gocuatoi.com/about/license/</guid>
      <description>Manis Hugo Theme Manis is licensed under the MIT License. Check the LICENSE file for details.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>